點解啲絲打咁中意利申自己係絲？

利申:絲

K

女人不嬲有著數 第一日做人

姣囉

利申 真絲

撚有絲打咩

我

利申：絲

你個名已經答左樓豬條問題

做乜9呀

利申： 真絲

想收兵掛

中

好想屌女呀
利申 絲

利申： 絲

利申:有棍真絲

真絲
利申：痕

不如等我幫你？

食咗腳皮火鍋？

蛇

掙住做雞
利申:絲

腳皮

笑到我gap gap聲

利申 黃絲

有撚絲打